
GIT

* Primero en las clases, porque la PC esta freeseada

git config --global user.email "sucorreo@gmail.com"
git config --global user.name "su nombre"

cd d
git clone https://www.git.......


* Segundo lo hacemos despues de cada ejercicio acabado

git add nombre_de_archivo.php
git commit -m "mi comentario...."
push origin mater

//////////////////////////////////////////////////
* Tercero  // En el servidor

ssh tunombre@192.168.1.90

cd /var/www/tunombre/tucarpetagit

git fetch origin master
git pull origin master


